[bodybuilding] 其實健美比賽係點樣分勝負？

睇左條2020 Arnold Classic Bodybuilding Award片

見到好多大隻佬
佢地個個都好勁
但唔知點樣分高下
有冇玩健美嘅巴打可以講解吓

柒到仆街好似巴洛迪利小拳石咁咪叫「美」囉